[Amazon/樂天]網購交流區

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，貨品價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關貨品之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關貨品是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買貨 咪俾錢炒狗
沉迷網購 等於倒錢落海
戒癮熱線3161 7777(明愛) 2827 1000(東華三院)

留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過你件貨品本身，仲有拒收風險。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字
有得揀英文/日文

新手留名

留名

留低最後一條腳毛

新手

留低第一條腳毛

入嚟留名先

留低藍莓素一粒

雪菜bit

1003

有冇人get到w

留名g持bit

推到1003痴線

#1 雪菜bit

永安有iris

國貨

Follow左你啦 黃字bot

分家了

Lm

雪菜

我喺附近喎不過啱啱坐低叫咗野

推

新手get

支那罩 vs medicom黃罩

懶人包越整越靚了 有埋content

請善用加密和不推文回覆

K仔近期驗iris好似有問題
會吸水

差少少get到

我去到place order

Bns派彩未 等緊我d魷魚絲

post1

[member]1910岩岩大貨?/member]

1980旗大貨

乜柒都見唔到

新手LM

佢就算吧啦

Is me again hi everyone

咁好咩

低招

冇mon兩三個禮拜 人靚咗心情都好咗

咁就4頁

post 1

改咗名？

lm

冇mon兩三日 人靚咗心情都好咗

hi 小妹係一定買到快適w的人

新手 想問下有無人可以讓罩
1.屋企有老人家
2.有小朋友
3.要出入醫院
4.有醫護朋友

想要3E罩 屯門交收 thanks 🙏🏻🙏🏻

召喚貓奴

愛的家也是不錯的 有谷友也有很多 可以讓你

Place 唔到

想要翻日本牌子 感謝🙏🏻🙏🏻

@ddgg

個個台都有雪菜bot

會唔會太勁...
車尾燈都見唔到...

連你都唔得

藥房現售很多日本口罩，也不算太貴，感謝🙏谷友報料

好嬲 去到一步 佢load到0

這合用嗎？

屌好撚似

屋企有小朋友唔方便排隊😢

一定買唔到快適w的人

這款有三寶的嗎？🙏🏻

Aeon買唔會平啲咩

屌你 我仲未買到

bug左

上水交收🙏🏻

谷友報料 終於買到理的xs比個女開學用🙏

計埋運又可能差唔多

轉名留名

留名罩PO搬新家

係度留條腳毛先~~~

禾跟完顔過黎的

留名支持一下雪菜bot 先

有，政府出實穩陣

5p字

新手第一日網購
想問點係AMAZON買野

唔識睇#1？

都唔知去邊邊好

新手上路求教學

個懶人包咁長點睇呀 唔鍾意可以唔答

新手留名
想請問唔識日文點開樂天戶口

安心上路

好野黎架

一樣
政府先有靚貨

你條友

係咪要叫bot係懶人包加番句 樂天有繁體中文版

遲來的留名

唔識日文可摸耳養柴狗

而家D年青人
連google translate都唔識用

搵到了!

屎屎！

我淨係識同柴犬講 "吔咩嗲"

些些

呢個po有咩買？

樂天首頁上面大大隻英文字喺度
唔識日文都識英文掛

噓 D人習性係問咗先

HI柴姐

終於唔使買口罩

唔想答可以唔答

冇囉，你估人人都有條嘢 (banner) 咩

想叫人可以係alexa買第二三類藥經EMS寄 落唔落圖做例子好

等緊for 7號lastday集

未派到我

why not use Tenso

咁tenso都係行EMS 其實多和夢都得 不過都係EMS

錯過左799
過黎第一個post lm先

有船 SAL AIR DHL

9號派左一件
屌你魷魚絲都0.7 仲重過盒1075

噓
重點唔喺呢度
係想話可以喺alexa買第二三類藥姐

我都係7885
係咪上左頂就有望

上次盒1075連盒fit到漏先0.5

7885 1lb 咁輕既

bns

100個差唔多啦
似係冇日森盒, 直接貼貼紙3M盒到寄~

我寧願佢重小小
而家突左0.1

終於搵到個post 新手重新上路

仲有冇其他野一齊集

ikea袋

直接寫埋落去懶人包算

好 咁你寫 我見的達成咗了

又笑我

有冇人知1910 1817大概幾磅？

你都係想我寫啫 扭咁多屎忽花做乜嘢

Alexa賣第二類藥品會限一, 同埋有禁賽期
利申試過買咳水

無啦 已經無買罩

本身想寫埋香港人常買果D EVE 傷風感冒藥落去
先問你加唔加圖做例子好

我都係 3.7

一包企0.1

咁又唔好 唔想變咗導購指南
有心搵嘅實會搵到

eve真係就黎要入貨

好耐冇做過日頭維護 重新boot機先

唔急咪擺下先 買骨再集

佢而家淨係擺得14 日？
買完都未必運得切

之前21改番14啦？

大腸發左貨

劉明一身蟻

9號派彩 1940+1980 4.5lb

咁多人9號罩派彩睇嚟一陣我盒7885都會派了

新手 Amazon有咩好買嫁

派完彩無得攞派黎做咩

中科踢爆底褲口罩2018年已有 , 日內瓦獎係俾另一款口罩

Tenga for sure!!!!

仲有包企鵝唔知幾重呢

好重

多謝巴打

試舉例說明之

lightning deal?

我另一單茶包都要1.5lb
7885先1lb

有冇人有更好推介 20-22 cm左右
第一次喺日本亞馬遜買嘢 有咩要注意

22 cm咁細 起碼都30CM啦

淨係想煎個蛋

買煲搵白元

7885 1lbs

一隻女企0.2

了解

新手想問 日本仲有口罩賣？

得返一隻囗罩

感謝大大的分享

冇 等政府口罩

17日0本地個案 仲戴?

唔戴 好似冇著衫咁 好裸露

新手留名
咩都唔識求屌得輕手啲

之前見到有iris套煲鑊set幾靚仔
好後悔冇即刻deal到

想問下而家amazon仲有無正價口罩賣

有

愈黎愈貴 我買果時先4千幾羊
用gas燒 燒出黎好食過用電好多

溫馨提示 卡式石油氣爐冇GU標誌係唔可以喺香港合法使用

大家好
新手LM

我第一盒2.1第二盒2.2

有冇買過
成日好驚電磁爐啱用
又或者淨係細圈先用到

差咁遠

成兩年冇抹過部電腦 好撚多塵

我連續2次2.1磅喇
同埋另一間集運係1.5點差都唔會2.3

應該係1次2.1 1次1.5
今次2.3

風乾緊部電腦

啱啱睇返原來我係post 15開始做post霸

我就是成功的例子

電子塵用吸塵機吸唔到
一定要用布抹
有啲地方偷懶用濕布抹算數

我覺得佢會幫我轉2.2
結果突咗0.1出嚟 搞到我仲嬲

我上次都係再秤之後仲重
喊出嚟

1700先插電算

好認真。十年都唔會清塵

利申:長年用notebook

好似船貨先有

甩難

下次應該用核突膠捽

留毛

係時候換過部電腦啦~~

中迷惑

網購留名

好驚又係細圈先用得

testing

123

微波爐煮飯煲

新post留名

紅A有出

快適 W 我明明無買過佢話我 exceed 左

屌 太陽咁快出左貨 轉地址都轉唔到

好過我冇

好過無

有啲貴

星期六去bns收貨

個盒好精美 入面好似亂葬崗咁

終於畀我等到再特價

吸引喎

終於搵返大家

介紹多樣好嘢 一樣都可以放電磁爐用
都可以直送香港

大家好

有興趣還有興趣 有幾可會用

B0777ZJJRW
當我睇佢禮物介紹果陣見到有呢樣野出現
文化差異果然好得人驚

玉子燒不如直接出去食好過...
自己整又麻煩, 又未必好食

定係夾番埋算 d人好難追po

玉子燒係一樣低成本 餐廳又賣得好撚貴既野黎

追黎做乜

人工舖租最貴

暫時都仲未有值得追嘅內容出現

呢樣已經好耐冇出現過啦

一齊吹水開心好多

人呢

係度

個捕蚊器成個禮拜一隻都捉唔到

隔離無人開po

屌
差啲俾個客搞到要OT

本身6300羊都差唔多1600一隻啦
而家12點, 1800多第五隻, 其實你要睇佢仲多一個柄...
啫係你同時可以用兩隻, 但9點6300羊得一個柄, 用得一隻....

你1001 咗

12件抵啲, 有2個柄~

ok我開

開po la

開PO啦

冇filter

想食

想問下係邊度造？

冇講

4.5KG

Bit要開到black friday

有冇絲打用過tunemaker

可能強國

直送？

yes

下面評價好兩極

又一次以身試伏

等睇爛手柄

說好不提 一陣bit又要屌Alexa 老母

用緊 幾好用

我都有性趣想知啲原液會唔會好笠

之前有絲打推 佢好似好多款

唔會 買咗一set

AHA 化妝水 加原液

痘痘用AHA用咗化妝水少咗痘

加埋食DHC zinc

直送?

有冇話推邊樣
日森好似平過cosme

我想美白

B00ORNLY0G
落單買咗兩隻

心心

好靚

LM

終於轉左名

welcome back

韻嬸

你不如揾佢啲reply. qoute佢

佢上面有留言？好似翻咗工

師太同韻E原來過咗嚟呢邊

Why not both?

呢邊好似都靜

冇收據係俾集運收咗
你去order到可以print番張收據

依排爆瘡爆得好勁 買咗成set甘草系列黎用
幾好用啲瘡收得快咗好多

好似幾吸引

我用AHA 都唔差

買左12件

矽膠?

材質:≪本体≫アルミニウム合金(内側ダイヤモンドコーティング 外側焼付塗装加工)

冇錯 而且你想問佢攞返都冇
佢懶係話環保喎

駐

都係拎嚟粗用啫

屌 曲線求分手必備

我係幾百個post 之前見到有人話睇四月是你的謊言
又有人應話好好睇
結果去搵嚟睇 (睇完又翻睇又睇漫畫啦又搵吓有冇其他同類型嘅嘢睇呀之類)
就搣甩咗罩post 幾個星期
結果今日返嚟想吹水就連post 都冇埋

屌

睇黎你好鐘意喎咁

我下次都買黎試下先
我唔知AHA都去到暗瘡

係幾好睇但我係有少少強迫症d fd
睇完結局要翻睇返d伏線呀漫畫
睇原作睇吓有冇分別

呢一兩年未見過實體收據

Barcode 時有時冇
唔知關唔關是咪同一個柯打多過一件貨?

但外盒或外袋一定有barcode

好嘢嚟 我都未睇

冇人叫係我自己中埋去
我記得個巴/絲只係話佢睇緊而miss咗罩之類
等大家再推介其他嘢睇

美馬依家係咪唔會直寄香港？

應該係
之前買左既野宜家都hold左係到唔送

問題醫療用品唔係禁運咩

買嚟做骨

想買hair product ，不過見到好似乜都唔送香港，咪問下

衫有冇人啱

冇左免運已經冇買美森

我見D IG shop賣衫生意好好

咁呢樣真呀 你睇下隔離個ig shop 高質model post就知

Hi

現實同理想係有差距

我買衫一定要睇實物 除非係可以free return

B00471FN28
想買 冇貨

其實正常都係除非你去D大路連鎖 買衫可能唔駛試既

可以唔試上身 但係連實物都冇睇過就買真係難d
買完冇得退唔岩size真係喊都冇謂

所以我剩係會去連鎖店既網站買衫
因為D大碼 加大碼 通常都實啱身 褲就唔敢

我會揀有free return 先買

日系主到都覺得好熱
同埋難carry

望*

zozo 日本信用卡先買到

So sad

葵芳自提點

ok同埋Alfred係咪都會慢到仆街

你預等兩三日

好
sor騎劫咗你個po

你冇騎劫 集運整合咗返嚟呢度

唔係所有貨品都buyee到

why not both

唉估唔到一個武漢肺炎搞到七國咁亂

睇到呢個 post 笑到訓唔到
唔知幾時我先戴到175

4.5磅都減到塊面 咁勁

褲真係好難上網買

可唔可以順手問埋有冇隊長苦主區

新手一問
宜家仲有冇得網購口罩

有。

B00OB1XNIU

有閃仲會唔會有巴絲報呀？
比 Alexa 撚左好耐都買唔到1980,1817,1910,1940的可憐蟲

可以試下呢個，依家試緊快唔快

見到上面有人睇四月
我套刀劍要七月先有啊
真係四月是我的謊言

想買switch 又俾隻狗我

我買到了 不過揀錯信用卡

我一去就俾錢個 page

有得buy now差好遠 撞得入就搞掂

唔怪得又出狗狗圖
幾時有 RF

仲迷惑緊而家連life機都出埋 應該有排都未迷惑完

Switch又改唔到地址

好似出現咗RF了

我都中撚左迷惑 乜柒都㩒唔到
連history都收左皮

RF 分別3款 兩款連卡都有貨

又 miss

而家仲有 想買既狂試吧

ee都加入switch大軍

Zozotown係咪仲係無方法搞到？

放假 冇野做咪撳下 之前幾次都俾佢迷惑撚狗
今日竟然撳到

突然買到了
感謝韻 EE

佢網址上面叫海外人用buyee 但係咪所有野都買到就唔知 你可以望望研究下

恭喜恭喜

迷惑狗放題完就qty rf

想買多盒rf俾同事

有冇巴打買到Switch可以轉比我

而家仲有 繼續試啦

我連cart同history都入唔撚到呀
全部迷惑呀

直接buy now前後一頁算啦 我SFL見到仲show緊有貨

網購交流區

老任大地震

我連wish list都入唔撚到
淨係得home page冇迷惑
其他全部都迷惑

我買到一盒想買多盒俾人.早知頭先揀2

又玩多左個rf比條女，正

連RF都要搶黎幫朋友

邊個負皮我，我上次入香港地址今日都轉到，18-19May到

入唔到啊

去到place order qty 0

RF大貨好似完咗

點改直送

要等，佢一開始唔比你改，如果之後都唔比咁就唔比

咪改order 地址轉番用香港地址

佢唔俾改 由佢 寄bns當慳返幾十

上次有人搵CS幫手搞 話幫佢follow 轉頭就轉到
都有人搵幾個CS都唔肯幫佢轉

Switch Ringfit 大貨

有時係咁 一買完唔俾你即刻轉 仲迷惑緊 轉頭再試下

見RF冇貨

mon實睇下會唔會好似上次咁 紅藍機完動森機

出埋動森啦

生無可戀

加油 你好似買左好耐switch

多謝韻e

轉到嗱

無轉 不過買到就得啦

碌facebook 見到tefal賣廣告 係永安做特價 就咁21＋28cm 兩隻鑊都要$368 咁粗用akexa買套裝真係平好撚多

俄羅斯文化部部長 Olga Lyubimova 日前進行了病毒檢測，結果呈陽性，是繼建築部部長 Vladimir Yakushev 和總理米舒斯京 (Mikhail Mishustin) 之後第三位確診感染 武漢肺炎的俄羅斯政府內閣官員。

據政府發言人，前兩者正在醫院接受治療，而 Lyubimova 的病情輕微並無大礙。 Lyubimova 現年 37 歲是內閣成員年紀最輕一位，她曾為記者與記錄片製片人，本年一月被任命。總統普京在周三則指米舒斯京正在康復中，每天也會與他聯絡 ...

俄佬連續4日落萬宗確診

不過可能唔同質料既 不過應該唔會令到煮出黎既野好食D掛

中衛D罩款真係好撚靚

都唔知會唔會索埋啲顏料入肺

呢個靚啲

人地做開醫療用品出身

至於「拋棄式不織布口罩」則完全不同，行銷經理周令怡指：「中衛彩色醫療口罩都是由不織布加工製成，不織布並不是化學染色而成，而是採用安全穩定的「色母粒」，加上PP塑膠粒經高溫高壓融噴成彩色不織布，再加工成口罩。因為所有製程都沒有經過化學染整，當然不會褪色，更不可能染到臉上！」

再買唔到機，我賣撚咗RT益C9算數

係靚 但唔多人carry到

[img]https://na.cx/i/yaEP3X5.jpg[/img] 升職大法破獲完 拎番出去賣 再破獲過 無限Loop [offtopic][offtopic][offtopic]

永續

想要酒紅 果時見屈臣屎無人要

想要D深色 迷彩 黑罩
而家屋企好似9成都白

我好鐘意巴黎架

Omni7 有動森機 日森會唔會有呢

mon住先
任狗應該都係一次過派貨俾網購

我屋企人開完日本動森機
原來連左個3腳插
係咪照叉就得

你想部機爆炸

記得睇下隻牛電壓啱唔啱先

唔岩係咪會叉到爆炸

唔係掛 原裝都咁陰

唔啱就梗係唔好試啦
自己另外用PD牛叉算啦

好 去搵搵先 唔該曬 問緊佢
我個時都好奇 點解會有3腳插
明搞大家話日水 得2腳插

好 安全啲先 唔該曬

你不如睇下個盒/牛
佢應該有寫個V數
你果部係咪真係日水黎

係呀 都係Amazon 買
佢影比我 拆盒先知

推得慢左好多

我有兩包不過用哂lu

Buyer 好似又俾人食一浸水
同埋啲貨好似無咁齊

4280日制無人要

都未開始
得細罩

自膠
原來未開始
買左一盒M就算
真係太貴

我想要一盒M嚟品
雙鐵線

放假

9號BNS 今日有聲氣

9號？

9號 2件 1件4月尾已經收 1件尋日收

律師信律師信

只係想攞貨都咁難

要用from japan買
但運費貴

最慘係等咁耐原來係伏

Pocky幾時先返貨

好想買

諗起細個阿媽幫我係天花板癡啲夜光星星貼好靚

你想幾快先

唔好學bns冇事都送咗兩個星期就得

多左野唔直送

依加應該間間都差唔多啦
我用太陽都係個零星期就到香港

原來係咁，以為有啲用DHL送會快好多

DHL 一定快架
一分錢一分貨

我隻越南阿蘇船去咗百慕達

好似話有啲集運用DHL呢啲集過香港所以快
原來冇，我俾人fake咗

概念上有問題
集運用做freight forwarding
同轉運用DHL Express直接送到府上係兩回事

前者受制於集運處理貨品速度同埋運輸時間 有時係一分錢一分貨

後者轉運要同DHL quote價
一來一回都要時間
不過快起上嚟由DHL收到件貨送到你屋企可能只需要48個鐘

學到嘢了

2月嗰陣BNS聲稱用10倍價錢都仲係用緊Fedex嘅服務
但係就算佢唔畀10倍價錢都係同一間
相信呢度冇乜人睇得出速度上有咩差異

無㗎 buyee 九成貨都無得買 又貴
我係用fromjapan 雖然都唔平 但zozotown 有佢都會有
衰在無得用coupon

三月尾四月頭嗰陣都仲好快仲有時會早到
而家就真係冇遲冇早 至少14日

冇嬲

G 記第一
T記先天贏家

你隻figure

又提 係咪想激死bit

BF

問題已經唔存在

失件？

佢話集咗去第二個客到

樂天黎 .應該係佢集錯

樂天唔係都會同地址一齊寄咩

唔似, 我之前都買過同一間 應該係一人一個tracking no
聽日開始要日日怨婦式email佢

alexa 3RD都會 有人試過

有冇巴絲買過呢隻枕

好唔好訓

quote錯韻E sor

想同韻E共枕眠?

枕頭應該好多人都係美馬果邊買多

一分錢一分貨嘅呢

連登枕仲要等半年

等半年減價 之後可能玩兩個月先收到貨

上年第一次玩BF 部dyson 又係好似搶罩咁搶返嚟 但係嗰陣未識sft

推.

46 hours after DHL picked up

話時話 呢幾日EMS好似慢咗

潛水先
拎d 1980安慰下自己

我又要
[url]tg[/url]

繼續吹奏56206

想問有冇邊間集運可以運酒

我淨係見japan chill有代購

留名！！！

997

7885

我見C記炒狗放650 計埋運費有水位咩？

嘩仲唔使自己㩒

超立50×6

嘩 好彩搵到呢到姐～
樂天係咁彈野

啱啱好似有個巴打快過你
我問下佢要唔要

要嘅喺度留tg啦

五分鐘內冇人理我就比baby pink 豬扒撈丁啦

唔係呀
六箱50個肺炎立體
應該同藍同size

嗰個係黑粉 另外一個巴打要 我留畀佢先

Jimc巴打仲有冇超立
頭先隔離po留左tg

急求
白元老母隻手燙傷咗 想問下擦咩好

佢擦咗好多嘢都好唔翻 依家好痛
（佢擦紅藥水）

終於有網購po 已經停左買罩

藥房有燙傷膏，再唔得就去診所

紅藥水，垃圾桶thanks.

佢on9
我想買木瓜膏俾佢

我真心屌出聲唔明佢用紅藥水做咩

佢話好痛 我話幫佢沉碗佢又唔肯

佢on9架

佢仲要同我講話咩係因為年紀大咗

所以皮膚傷咗冇好得咁快

冇錯 轉標題傾網購 有咩好嘢一齊分享下

BNS 11號派彩
終於收齊貨了

無停過好似係

我都無買 見到個po係網購先入嚟
你哋買咁多罩覺得邊隻最好用
我買得少 粟米盒我自己覺得最fit

試得越少款越好
唔駛煩咁多野
反正都係用幾個鐘就扔
最緊要戴上面唔敏感 唔會整到唔舒服

btw 3M 超快 三次呢D 貴得有佢價值
不過話好用 我揀番美罩

都係1539算啦。平價實用

1539 雙鐵線
平民價錢 高質享受

347羊

我都見到

+800運大貨

冇追一排，點解出面多咗好多唔係雪菜巴開嘅口罩post

舊罩PO已經係吹水區
bot甩身而家轉開網購PO 希望睇人買到cut卡斬手指

B0865YHZSK
屌我睇到開頭以為係拉尺黎
仲諗緊點解咁撚有型

啱啱睇返推post嘅速度，雪菜巴嘅網購post推得慢咗好多
反而其他嘅口罩post仲推得好快

正常 未有D咩特別野吸引到新血入黎
推得快係因為吹水多
老實就算而家罩PO推POST速度都已經慢過以前好多

而家食緊好好味

佢低能

已經買咗澳洲木瓜膏

未見佢蒲頭

出咗門

唔肯用就 就地正法

首先有冇用水喉水沖十分鐘先

大貨嗰期根本追不到post
轉個頭就1001

呢個都正常
d大貨到曬
宜家個焦點係港產口罩個度

wfc

拎d返黎研究下都好
利申：等緊wiki個d

pocky
Amazonで訳ありの江崎グリコ ポッキー5種アソートセット（2箱×5種 計10箱）がクーポンで50%オフ！
販売ページのクーポンを適用してください。
※訳ありの原因は賞味期限が8月頃とのこと。
B086DVZNPW

呢個想試但之前無貨

last one

bitbit我都買咗

我冇買 好少食呢啲垃雜嘢

食埋你個份

你cut單果個炭火燒雞 我今日收貨

好細杯咁

等你食評

係 有時lunch唔夠食 開返杯剛剛好
宵夜口痕又得

三安倍 5KA 6UO

條list就嚟長到乜咁

B07ZJKLRQZ
T-FAL 又有特價

多咗鑊鏟同湯殼呢啲唔等使嘅嘢

bns真係好撚勁
每次到香港嘅貨都係星期五到
又可以繼續等佢星期一先送

可能一齊用有加乘呢

講開有冇人係用FIREFOX 我開唔番個TWITTER通知

炒狗表示我報完海關出完律師信但都係賺到笑

俾咗錢半日都唔出庫俾morning express送
世界級集運公司

想買綠茶茶包，有冇推介

你唔夠罩？

但都係要出律師信告鳩佢地

唔出律師信同報海關點連運費都可以退埋 賺到盡呀嘛

BNS怨婦唔係浪得虛名

bit list果隻LO
今日拎左我聽日試

而家應該最少14日

邊度入庫
呢度應該有人試過2個星期先到香港倉庫

多謝解答

等包膠

隔離14日防病毒呀

伊藤園 premium B00OJU2DL6
兩款抵買set B07XTPLJ4L

B082K826C4
好似幾抵玩

睇下先

+86

added

想問下如果我同一件貨 但分三間買有冇得group 埋一齊入日本倉 之後集運只寄一次？ 唔係prime會員

如果你係用bns
佢係有合併集運呢個function
唔洗理佢分幾多次入日本倉
你揀合併 到時喺限期前到哂香港倉
集埋一齊寄去你度咪得

咁我bns要填幾多次個堆申報 係三次？

yes 跟tracking number申報

你如果3間野都係amazon幫你出貨 amazon都"有可能"幫你一齊出
但3間唔同野出既話
無可能一齊出既 好似雪菜咁講
正常3個tracking 填哂佢就得

想問下，如果想喺樂天買嘢，用app定網頁？

我見佢個app寫住global，以為同日本樂天唔同咋

不過普通嗰個好似冇app

global其實只係機器翻譯出嚟嘅中文版英文版
上網搵可以搵到日文版嘅app

其實都係嗰啲舖頭 賣一樣嘅嘢

骨list有一隻
另外有D可以換濾芯既

Thanks

有冇人喺日森買過puzzle

想買純白地獄？

好野黎

miss撚咗BNS增值promotion

呢個好玩

唔係幾日喇咩

尋晚先見到

我都唔記得咗但之前增左而家仲有幾百

一嚟就打大佬好咩

我想少少哋入三五百咋

佢仲有暗黑地獄

講乜鳩

邊有人咁樣話人
講愚見唔係淨係可以自己講黎降低身分咩

老實成段都唔知佢講乜鳩
可能都是被用家吸回 咁係咪唔駛用

應該係講佢無用啦
1999咁
不過ezone都係content farm啦

以前老死生日
我真係買咗盒純白地獄送俾佢

Content farm

買快啦...仲有85折添..

而家兩個post 都好靜

BF 之類呢個post先會推得快

罩又冇得get 呢邊新血又未係好多
靠老屎忽吹水推po係慢啲嘅

black friday

做乜唔講埋自己收咗幾多次律師信 海關黎查過幾多次牌 點對得住班怨婦

唔錯最少有人問下嘢要重新run起一個討論post係要時間吸下新血

想問下咩網有口罩賣?
我淨係識搵屈仔

你咁問 我標準答案都係amazon同樂天
港產既睇你信唔信得過咋喎

試下問4PX做唔做

等咗兩個半月
終於有結果

諗起當時第一次搶到1539勁興奮
而家罩post都玩完了
第一次都玩完
明明夠罩用
但係都好感觸

一個唔覺意
原來又一個月 比alexa扣左500羊prime

上次超快50CUT曬單 轉頭有得賣

1817 4盒4盒咁放

其實無sfl係咪可以放棄所有W
被W玩弄咗好多日

早兩日W120有出過OFFER LIST
200男我今日見到 4 4 2 4 1 2 1 2 1咁樣扔貨出黎

咁撚法，人都癲

Mon嚟都哂氣

買到就唔係咁講架啦

W冇入過sfl

過到黎都仲睇罩

why not 都係網購

佢係我SFL排第一 買緊野果陣見到
咪順便望下佢撚幾耐

呢盒野其實咪又係presto
係平得黎多姐

咁講都岩

有1539 邊個會買1817

手機廣告

骨list蒜蓉醬又啟發咗人哋靈感

今日食左 拎左黎加料擺落烏冬度食
整到碗野好重炭火咁既味 不過一包得4-5舊 有1-2舊係剩肉 其他都係連皮有筋既位黎
應該唔會買第2次

好彩cut咗

韻E happppppppy bday
快d 幫手許願黑警死全家

想問下 日森（第3方鋪）唔見check out個頁有得選要人簽收
點搞

ship by amazon定咩?
其實好少話會有人簽收
因為3rd你直頭唔知佢用咩寄

唔好話用咩寄，有時連tracking no. 都冇

生日快樂

係 如果佢細件野用日本郵便果d寄平郵
連number都唔會有

已成過去

3張嘢... 老嘢

Ee生日快樂呀

間野有實體鋪既
應該係間鋪自己搵公司ship
頭先搵到佢有提用咩ship 而家又搵唔返

咁點入buyandship?

有啦
こちらの商品は新品です。ビニール袋に入れて発送いたします(岩手よりゆうメールにて発送)。店頭販売と併用での出品の為、万一品切れの際は早急に返金にて対応させて頂きます。発送から到着まで日本国内は3〜7日ほど、海外は7〜25日ほどお待ちください。通常の配送時や保管時にできる微小キズ・スレがある場合もあります事をご理解の上ご注文下さい。ご注文をお待ちしております。
姐係政府既郵政服務?

因為就算alexa自己送貨 有時都係入信箱/擺低門口就算
bns你入啱個會員number 佢收到貨會send email話你未申報

但無track number 點申報貨件?
寫none?

佢係用郵局寄
不過海外は7〜25日
咁唔係直接直送會方便d咩?

多謝中國肺炎搞到人地停寄海外

如果賣家沒有提供貨件追蹤編號（Tracking Number），或貨件是以沒有追蹤編號的方式寄出，暫時不用申報。如在購買時所填寫的地址正確，並有在收件人姓名上填上正確的會員編碼，當貨件到達倉庫後，我們會發出「未申報貨件通知」的電郵給你，電郵上會顯示貨件的貨件追蹤編號（Tracking Number），請立即到「會員中心 > 貨件申報管理」中申報該貨件。若 30 天內仍未申報，該貨件將會當作棄件處理。

bns Q&A咁寫

而家amazon us可以寄香港，不過得priority.

寄到系統會自己gen tracking number

日本郵政，不過ゆうメール無tracking number

BNS 認件算快 (定係我第一次日本集運用咗lostpost一個禮拜後先有

樂郵 / tenso japan / shipbao 好似係罩po開頭公認三大伏黎

lostpost 嗰次好似成半年前，嗰時貪佢平 15蚊磅

lostpost
Tenso Japan扮用EMS 實質係用SF Express
Shitbao 好人好者叫乜春bao 仲要中國香港

無日本卡john唔到amazon music我見jpop齊過spotify好多 連啲舊歌都有好正 連amaz gift card都用唔到

呢支嘢aeon都有 唔駛$30 佢好意思賣50

又有船上

生日快上

白元絲介紹呢隻朱古力好好食

B00AF3JO0Y
超好食
計埋運費好似同donki買差唔多

呢個烏冬 759/王維基/超市都有賣
好撚正大大塊腐皮

我影過啦

迷你版嚟喎

魷魚絲 到

原來韻e生日
生日快樂
多得你耐心解答 我先買到罩

有冇巴打呢幾日係美馬買過野？
啱岩睇返部購物車，運費仲貴過件貨

而家好似逼人揀Priority

屌 日本郵政話15至17號送到明明話咗唔好星期六日送 點搞

上JP post個網睇下有冇得reschedule

又好似唔係，個網淨係show global shipping個價出黎
以前一路想係美馬買張電腦椅貪佢免運費，但宜家冇望啦

岩岩check 左 唔比我改

我上次都係無得改 好彩唔知點解6號倉開咗工有收件

我都係靠56206同撚樣幫手先買到罩

今次應該唔會咁好彩架啦
見佢話會掉入mail box或姐delivery box
希望日本倉個邊會收到

大件定細件野
細件野可能扔郵箱就算

好似就係而家唔俾你揀免運要你加錢
等得既等多陣 美馬而家先慢慢開番送醫療用品以外既野

我中過伏
買果時冇睇 黎到開箱仆街一大一細既

domestic free shipping?

肺炎貨x3咋

我果次都係買肺炎貨
原箱連運好似唔係平好多
買肺炎貨順便買咖啡朱古力

以前係
抽中dhl送到屋企門口就爽yy

而家可能唔俾你抽
等你得Priority揀 一定中DHL

咁等多一排免運費先買
2k幾運費我係香港分分鐘可以買多幾張平價電腦椅

係美馬買野，官方係咪得sf或者dhl呢2間速遞公司送黎香港？

書黎 細件
如果入郵箱 倉個邊都會收到?

我剩係中過呢兩間

細件野通常幫你扔入郵筒信箱 佢地番工就會開黎睇

apex

咁都好啲
Thanks

7885又減價啦alexa個賤貨
6361
要買睇路

B01B2M676A
買和牛啦喂

再對上之前好似賣緊58xx

點運過黎唔會壞咩？

你睇真D係咩黎

屌7左

食屎狗7885買完又減

B0774LP6XB
B01MYPERGD
B00G69LIVY

好撚正 呢幾個拎去送禮一流

52厘米 x 28厘米 x 36厘米
標準係呢個SIZE
不過我試過買零食因為唔同倉出 佢同我分開送

買唔夠%會用細箱

聖誕party拎去抽獎

B017VTIF1I
減肥

果邊有冇lv3虎
而家誠哥wiki都有lv2 如果得lv1虎 捉佢既意義好似細咗

睇佢個盒好流
完全唔想GET

有冇人日森買nepia 紙巾 計落好似hktvmall 好啲

樂天Global Market 29/6正式收皮
以後唔使再忍受垃圾google翻譯

樂天好似gmarket咁自己做埋集運轉運就正

有㗎

我無知

其實樂天集運有無話邊個平d同好用d？官方平唔平？

global express?
用集運嘅話都係嗰幾間㗎啦

想問amazon jp宜家係咪無得睇件貨嘅shipping weight 幾重

樂天用 Bing 翻譯engine
垃圾之中嘅垃圾

原來間Yellow Factory我又有登記到

呢批仲係唔係黃色

好似話買4盒有一盒係
冇詳細研究

仲黎

想買tnf 紫牌 有無人試過nanamica 信用卡俾唔俾到錢 代唔代運到？

無人想要1001

真係靜

1000